<CCTVB 新聞>三中國公民遊瑞典遭警方粗暴對待 中方提嚴正交涉

三中國公民遊瑞典遭警方粗暴對待 中方提嚴正交涉
2018-09-15 19:59

足足用咗3分鐘報導

唔係證實左傳譯問題?

等睇又攪笑到最後！！！

受夠蝗蟲

cctvb

知唔知醜
支那仲衝出黎嘈點知有片踢爆插水
等比滅口啦

支那最無資格話人,啲鬼佬去到你鎖鳩人屈人認罪呀,何況呢單嘢點睇都係蝗蟲玩嘢

CCTVB記住叫你個強国交涉呀, 等全世界知道你地班蝗民有幾仆街

乜你地唔係係自己祖國見慣呢啲喇咩

提完當做左野 幾鬼easy

又炒車

世界級插水

撞車黨咁款🤣